壞電腦求救

是咁的，果陣番屋企諗住打機，但發覺電腦上唔到網。但係我電腦掛住的手機模擬器隻game仲玩到，但我屋企wifi又冇問題仲連得睇得。諗住拔走wifi啲缐再插過都唔得，但我插都唔知第幾次缐果陣，突然又連到，個網load到一陣畫面，之後又連唔到。有無電腦高手知咩事

咩寛頻、咩Rounter
唔講冇人明

(盲佔壞lan線)

Rounter係 ASUS RT-N12,香港寛頻 。唔該巴打